桌上驚見中共黨報！ 美國會議員致信佩洛西：這種垃圾不該派發

近日美國眾議員辛森（Ashley Hinson）透露，無故在辦公室內突然收到中共黨報《中國日報》，讓她直呼「我為此感到震驚」，因此她寫信向眾議院院長裴洛西抗議，要求解決該問題，並直言「這種帶有攻擊性的垃圾，不該以納稅人的名義在國會自動派發」。

綜合媒體報導，美國眾議員辛森近日披露，在她和其員工都並未訂閱的狀況下，國會辦公室桌上卻突然出現《中國日報》，讓她決定致信裴洛西，要求改善類似狀況。

辛森在信中寫道「這種危險的宣傳品是中共擁有、付費並由其撰寫的」，她表示，對於這類狀況的發生，她非常震驚，因此決定致信要求眾議院停止在國會派發；她更在信中直言「這種帶有攻擊性的垃圾，不該以納稅人的名義在國會自動派發」。

辛森強調，《中國日報》隸屬於中共宣傳部，應已根據《外國代理人登記法》註冊為外國代理人，並被劃定為外國代表團，雖《中國日報》的員工已依法禁止進入國會記者席，但該報卻仍帶有「不良意圖」地出現在她的桌上，「這已經公然違背納稅人的信任，老實說，我很反感」。

辛森在信末表示，本週她曾發誓要捍衛美國憲法，而中共絕對是憲法規制的外國敵人，因此她必須要求中共的危險宣傳送到她的辦公室。

這已經不是第一次發生，過去眾議員班克斯（Jim Banks）就曾推動不該在國會發放《中國日報》；據悉，發送該刊物的公司名叫「國家新聞社」（National News Agency），不過該公司負責公關的人士否認派發。

中共統戰部究竟收買咗幾多美國政客

兩黨共識

有間諜係OFFICE

唔係收買
而係利益輸送
美國嘅錢唔係佢哋嘅錢
運用佢哋嘅權力家族開公司做中國生意袋落袋既先係
睇下拜登個仔
賀錦麗老公
佩洛西老公

21號派習思想

兩黨共sick

有乜問題
美利堅特別行政區嘅人學定国情啱架喇

仲要係中文版

民主黨同共產黨

民主黨-共產黨共識

扮乜嘢閪婆

帶有攻擊性的垃圾

Clinton Foundation

叫眼帶賤種同冇人格的毒男出嚟發表下

全世界得trump反共，其他人都係扮野😂

中共同俄佬開始玩一拳一腳
令到美國舉旗不定

其他人就唔知

佩洛閪一定唔係

老共係閪婆班友嘅同門師兄弟嚟
大家都有個馬克思老組宗梗係friend啦

唔明點解要咁做

諗起舊登有個功德無量
可以幫全部議員訂閱偉大祖國既文宣

功德圓滿先岩

民煮擋班友仔睇得多呢堆垃圾睇壞腦

有利益輸送
都要有名目
份垃圾咪就係件貨

一眼畀你睇穿左🤣

民主黨奶都奶得唔好咁肉酸

點解咁肯定？

愈反中共愈雄霸全世界

遲d人大會議就會加一行俾美國坐

美國特別行政區

一年幾多千億去撚咗中國，佢用 5% 就已經可以叫你國會大部份人含撚。
佢家下係用緊美國既錢去污染美國，同佢話人地係中國搵錢打爛中國既鍋一撚樣。
中共就永遠話人，但係自己就正正做緊所有野。勾結外國勢力，企圖顛覆政權。

洗唔洗教仔咁教

可唔可以當係有針嘅鐵証

垃圾睇垃圾

教乜嘢仔？佢擺份黨媒出嚟都唔可以質疑？

質疑乜

中国美利堅特區人員未富先驕！

自己望返啦，唔知頭唔知路就搭嗲
洗唔洗教仔咁教

7月4派毛語錄

自己跟捉啲所以news啦

你講乜鳩

我都唔知你想點

其他議員嘅位都有？

Push.

佢雖然反侵 但係由89年就開始反共到依家

會唔會pelosi 唔係deep states 既人，係佢地一隻棋 依加呀侵同pelosi都消失左 埋枱傾計？

民主黨+共產黨=兩黨共識

現正改為人大常委會

on9, 有《中國日報》有咩問題 ?
唔 mon 住《中國日報》, 點知對家寫啲乜 fake news ?
等啲細睇完再 report 已經慢咗, 而且隔一重未必捉到重點
就好似 689 咁, 每日都買份實體蘋果日報
唔止睇新聞點寫, 佢連廣告汁佢都撈埋

All but Trump

中國登話要派嘅

...你咁講全美國除左侵都係 deep state la

中共玩滲透真係出神入化

美國e家先知邪惡軸心幾撚勁
痴撚左線

中共連美國總統大選都可以玩爛, 要搞鳩埋你個國會同司法機關有幾難

當年老毛咪又係做晒以上兩樣嘢去奪權, 只不過佢贏咗, 講乜都得

廢紙

共suck

佢唔知道報紙裡面有支票？

推爆比美國人

選得拜登都係想咁姐

你個名

成龍當年都民主歌聲獻中華添啦

佢做左咩行動反共呢?

聲明黨呀?

一直冇人知/冇人想知
宜家知，應該要行動

美國人要學煲冬瓜

收緊錢 會因為俾人屌 而反枱?

以家講緊既 唔係一兩個喎

係成黨人會落水

你試下唔跟 睇你幾時出意外死?

國家層面既野 咁撚天真?